間唔中我路過HKCC HKUSPACE都會入去睇下

當參觀動物園
其實都幾抵玩...
睇到班同自己完全唔係同一個LV既人 係到發白日夢...

我就以勝利者既眼神
去睇下其他失敗者去比心機去追上我既影子
愚蠢的ASSO仔啊....如果想升U的話
就仇視我 就憎恨我吧....

其實我覺得個頭開得唔錯 我嗰時有幾個角色都覺得有做反角嘅可能性 但我對哩套戲嘅唔好印象大於好印象

1. 吳彥祖嗰part個人觀感有啲隔硬嚟 甚至覺得有啲多餘 個感覺係導演淨係想用香港啲高樓大廈玩吓災難性層層疊 之後就特登安排佢講個計劃名出嚟咁 有啲唔係好知哩part做乜撚咁

2. 父囡情條線打得唔夠入 感動位覺得有啲尷尬

3. 反角個犯事理由太撚唔合理呱 想炸咗全世界之後做個美國總統 做乜鳩？跟住又係俾人捉到就做5分鐘解說點解佢要犯 嘩屌 娘到一個點

4. 雖然知佢係美國電影 但哩套嘅大美國英雄主義 同埋過份歌頌美國嘅情懷 真係有啲嘔心 尤其最後嗰句咩 「因為老子就是美國總統！」WTF

雖然係馬後炮 但如果個故事變成美國總統真係背後策劃人 為權力而表面做好人 但暗中搵人阻止男主角 整幾條伏線指向其他角色屈鳩佢哋做反角 而女主角同女船長係總統後後嘅間諜咁 可能會好睇啲

sor 可能太認真 但我真心覺得佢曬咗個idea

天外有天，人外有人呀，永遠睇低過自己嘅人，唔會有進步，收手啦

樓主讀毅進

唔好扮熟好WO

csl

當我讀毅進你地班ASSO仔會好過D既話
我當做善事

鼬太知咩

樓主心智未成熟

樓豬睇火影睇上腦

睇到最尾果句都諗起鼬太知

I do the same thing but in ShittyU and PolyU

愚蠢的Shitty Poly仔啊....如果想升3Big的話
就仇視我 就憎恨我吧

我都係咁同我細佬講
你之所以咁垃圾讀asso升唔到u
就係因為你對我既憎恨唔夠強
利申 恆大bba

你條傻閪當自己邊撚個呀

idk but I fing you are 埋大土本毐男

笑死

我都覺得睇住d升唔到u既垃圾掙扎好好笑

愚蠢的HKU ChinU仔啊....如果想升一大的話
就仇視我 就憎恨我吧